有幾多人夠膽宜家All in 匯豐

青姐都未喊，即係未夠低啦

All in肯定唔會啦 閒錢買下就無妨

有閒錢都唔係買呢隻喇

人棄我取
係時候入貨

all in now

我留名睇28蚊

基本面完全唔覺得會好

聰明人

如果覺得好就唔係呢個價啦

條LINK有咩關係？

第一步30
第二步供股價28
第三步大媽心理關口 25
第四步恐慌式拋售 20

幾時會按你估算？你好有信心？賭一次

連息都冇, 買黎做乜

成年無息派,經濟又差,短時間買真ON9

巴菲特：別人恐懼我貪婪

等有支持位先啦
你估隻西股會一野彈上去咩
無息搵撚人買

$100睇呢張圖睇到$32

廢佬果隻係BAC! Bank of America.
不適用於賤貓銀行

no dividend, 不了！

我睇到hsbc廣告一定睇同view, make sure it is a valid click!

[url][url]汇丯[/url][/url]可以食屎

市場要恐慌其實唔難，老實講而家有任何不利好消息都破到30，特別華為個單佢仲要靠亞洲搵食先有錢賺

1 星期都到30 我話嘅

驚乜
再跌再加注再溝
一定贏！

1. 留名看7天，2，3，4步何時出現？我相信在我有生之年未必見到大貓去到20蚊，但我同意如果去到5蚊而我的願望係麵麵身體健康，我欣然接受

利申：有貨，P牌老頭

世上沒有不可能，賺唔到錢嘅公司股價會反映，再試下俾人制裁罰錢，睇下仲有幾多人買

1.3入左13023 put，係咪hold住先

跌到佢呀嗎唔認得不過28 會有好多人入貨因為呢個位係佢地嘅供股價

lunch 後入完倒升，r撚爆頭都唔明有咩支持

不久於人世？

大戶操控夾淡、空倉，亦可反手再沽！

係疫症爆發時勢，無人能知生死，不過按年紀我估計比你年長

無錯，不過之後跌到差唔多俾人剔除恆指成分股佢就free fall

一日都可以跌10 蚊啦

走著看

買1股支持下。

成副身家all in咗400股

大笨象 2 big 2 fall
22蚊all in

10蚊先有興趣

5蚊

留名等宣佈供股 然後入少少

匯豐再出發!

條link做乜西
我仲要禁左兩次

all in tsla啦 仲滙豐咩年代

$1.6都唔過份

買大細

我鐘意呢句多D

我覺得
隻五號仔係有落大注嘅價值
特別係因為而家越睇就越似黐埋習派到
再加上差唔多所有傳媒／專家都話要沽清換馬
（我睇完 01 嗰份專題講嘅換馬同理據，真係笑咗出嚟）
如果我自己買
我會等樓市冧時，先至會買

美股求其買隻都倍升
點解要買匯豐

遲早比人制裁仲買